🐋🐋OU有咩O camp玩得過？

今日放Jupas入左鯨大Mental Nursing 🙈
想玩下ocamp識多d人 有無巴打有好推介？😭😭(真心一問 打手遭天譴)
有無camp/soc可以識到其他8大人 ?😂
如果第日tran到 都有個fd陪伴下(利申 未入已經想tran)

輕輕一推

仲有如果去唔到registration day係咪就報唔到ocamp?好驚full

讀nursing咪去nur soc囉，可以識返啲同學，不過年年都full得好快
或者如果興趣soc，天文電影扶青都好似幾好。 天文今年支莊好似幾好，之前promote嗰陣啲野都幾靚，不過天文學會就唔好預真係關天文事，求開心姐 電影就年年都好多人圍佢個booth，join member可以攞免費飛。上年搞得幾好，唔知今年點 今年扶青啲人摺過上年，但暫時搞出嚟既野都幾好，不過預左佢地唔係行chur路線，sell warm既中學情懷
同埋今年中soc好似幾勁，真心做得唔錯，都係大soc嚟，都可以考慮下，但啲人就冇咁yo
入ou，個個都想走嫁啦，加油

哩幾個soc既名我都聽過 好似係ou算係大soc因為我睇左instant
Btw 入左電影學會only 做會員就拎到免費飛？上網搵左啲扶青既野 我感到幾多興趣 巴打到時不如一齊去報扶青

Nursoc我應該會報喇 識下人做project

巴打我registration day個日可能番唔到 點搞？

呢幾個係最出名？邊個會識到校外人多d?

我見有啲soc好似係ig到有google form 應該冇咁快full?

上網報都ok la

係邊到揾到佢地d link嫁 唔係好識

一係我pm你 一齊報nursing+扶青？

呢個真 我都入左general nursing
如果唔報Nursoc 好驚識唔到同科friend

但我想報埋flim 會唔會太多😂😂 又唔知價錢

我都係係ig search ouhk
我見nursoc有擺link係profile, 其他soc都好似有

好啊 其實我諗住報三個 chur chur佢 我都搵落唔小暑期工錢 仲有一個就諗諗簡咩先

唔一定只得我地報唔到既 一定仲有其他人同我地一樣 到時簡啲多nursing 人報既

巴打番咩工 我去左U字頭做賣衫 得個40幾雞

扶青同film soc點search到？有無全名嫁？

我有fd上年又係鯨大general，佢都報唔到ocamp，nursing ocamp有general mental RN EN爭
我fd後來係報興趣soc啲camp姐係扶青天文果啲識到同科既人
絲打可以考慮埋興趣soc

Nursing大約有幾多個位？上年有無話幾快full左？

呢2個上年係咪都好快full? 有無人玩過大O個d?

nursing ocamp聽講係年年都full
大O就不了

扶青同fim快唔快爆？

想知點解大O不了？

個2年會藉有咩用咖？

實習前身體檢查
btw, ou唔玩大o係基本

除左nursing冇聽過其他ocamp會收爆人
14號去到慢慢報都ok
大O就。。。其他soc都仲多人好玩過佢

Nursing個camp都好貴下
有冇絲組團去ocamp
諗住去多一個但唔知去邊個去

諗住組團去 nursing同扶青 大O仲諗緊 但reg day個日可能番唔到

一齊？
我報左nursing 個ocamp

film soc係咪靜係join member就有飛攞嫁喇？

我都網上報左 但佢話多人報會抽籤
我驚抽唔中我
入ou都夠黑仔咖啦

就算冇得去camp,識多個人都好

上年Nursing camp好多人報 不過報左先起碼有機會入
其實興趣soc都識到人 但上年我嗰個就麻麻地keep到

麻麻地個個開唔開得名？好驚中伏

係 60一年唔知有冇加價 但佢全部都係優先場黎 要夾到佢個時間同地點其實唔易
join過一年 一張飛都冇拎過

$60換一張都夠番數 係好難先換到定點？

入左ou econ
想問下有無econ ocamp

絲想一齊去reg day?
不如留個tg

甘耐第一次見有econ人

純粹我自己唔得閒姐 同埋好多場都係當日先po夜晚有場
不過都有fd拎得好開心

唉 去左幾個post搵同學取暖都無人理

Ig: ouhkdilmsociety
自己睇
60蚊一年會費 但要夾到
D飛幾特別 可以留個記念

好慘雖然我唔係econ mental nursing

屆屆d人都唔同既 上年好玩今年又可能伏到爆
其實都係人夾人 對我黎講真唔真心fd真係其次 有冇人簽attendance事大

想問 中soc係咪多數中文系d人玩？如果我nursing去唔會好怪咩？

可以報大o
一組都有2,3個nursing

利申師姐今年grad

Your face your fate

入左Nursing既巴絲
我開左個Whatsapp Group 可以係下面個google form度打名 大家入黎圍爐傾下計

non ju，senior year entry係咪都玩得o camp？

Add唔到既
我比我username你啦
toxicsava

有11,14兩日regday 可以上返佢地ig或者fb睇下
邊個好邊個唔好真係好難評論 但你可以到時候自己睇下 唔好比人嚇親就得
記得到時去二樓sao到囉埋杯咖啡先好走

利申鯨大老鬼

ou econ今年摺咗 如果真係想去相關既可以去4s

唔會 今年好多中soc莊員都係nursing人

咪撚伏人啦 上年就係咁比人呃走左去其他科既ocamp玩 話咩莊員都係自己科 去完玩oday就冇去 痴線冇一個係自己科既人 玩多兩個興趣soc都冇咁嬲

今年中soc真係有nursing人喎

我睇之前d post
唔係話4s摺咗咩

呢個我唔知啦 但上年咁比人呃真係好嬲

有無人係animation art

我頭先睇扶青IG non ju jupas都玩得 其他唔知喇

9014/su14?

大家快d去google form填資料 暫時得十幾人 有師兄師姐入埋group解答大家問題啦
[/quote]

甘我join番扶青同大O個d可似穩陣d
巴打上年仲去左咩camp 有無野爆下？

啲ocamp好貴 仲諗緊去唔去

hi師弟/妹

諗住去nursing+ 扶青$580 算nursing要$750又驚無位 去唔到去大O好過都係$580

想知仲有咩camp好玩 得呢幾個最出名？

點解咁多人話入左咩soc
報得喇咩

nursoc ocamp 係好抵報，但你要諗下，佢個ocamp 上年收九十人，year 1就有三百人，當二百人報，抽中嘅機會一半都無，雖然報就報硬，反正報名又唔使錢，不過想玩ocamp 都係報多一兩個好
我都有玩過中soc ocamp，一個十個組員，有四個已經係nursing

認真 一定係報翻自己個科嘅ocamp 去識gpmate
之後今年多啲正評嘅soc應該都係天文同扶青
玩佢地嘅ocamp好似有保障啲

識親大部分人都係喺ocamp 識朋友,ou ocamp 好在都未聽過有淫camp,聽聞仲有soc 吹到有八成出pool 率

睇扶青IG可似多野玩過天文 聯校聖誕球個d希望出到pool

你要出pool 呀？你問下人出pool 率最高係邊支soc，實有人答到你

Nursing係會抽人定簡人入？

未架 詳細決定報咩都係睇reg day啦

巴打係咪有野爆？不如你講

有無link揾到天文d野？IG search唔到

試代入你係ocamp 搞手，你會點做？

其實有啲soc 已經有報名link，我上年都係reg day 前就報咗，reg day 嗰日就去交錢

巴打上年有冇玩 nursing camp

OU Nursing既新鮮人一定要玩天文
每年天文ocamp有超過一半既同學都係Nursing同學
報完自己科ocamp，想報興趣soc識下其他科既人，玩天文ocamp是常識吧
正所謂：Nursing人 玩天文

agger,上年玩完除佐識返好多nursing人,都識埋其他科d人,都叫佐闊大社交圈子,有幾個nursing fd都上佐天文,睇到佢地好比心機搞ocamp,值得一去.
利申:nursing打手

有

su14

中SOC打手出現

細soc 唔做打手宣傳下，sell 下warm 同啲高質賣點嘅話就無人報ocamp 架啦，搵食啫。

中SOC今年人強馬壯
唔算細SOC啦
加油啦 祝你地CAMP爆人

天文學會Ig：ouhkastro5_astropia
天文學會fb：Student Astronomy Society of OUHK

有興趣既同學仔可以googleform報埋ocamp

好想快d見到咁多位鯨魚寶寶

多謝大佬！

ocamp就講少少啦
通常分大o、系soc同興趣soc既ocamp
大o即是由學生會(幹事會)搞既ocamp，
系soc就係你所屬果個系/院搞架啦，
興趣soc ocamp就係任何人都可以參加(或者叫歡迎參加)既。

大O往年評價都麻麻地，佢賣點係人多同大包圍。
之不過雖然話你識既人可以係來自唔同學系，
但如果你想識返自己既同學就好難。
收費方面一定貴，但今年CAMPSITE好似係高質既。
言歸正傳就我就唔推薦毒摺參加，因為識唔到同學又貴，
而且我覺得有更好既選擇。(除非你係諗住上莊/上SU既)

系SOC就正路野黎既，賣點係識既全部都係你既同學/同學院既。
有D 系SOC就會收埋唔係自己系既人入去玩既。
唔係所屬系又唔想JOIN既話唔洗聽佢地講咁多。
咁我推介返兩個必玩系SOC:
SSBA - 院會既OCAMP，年年都好多人玩，全部商科人
NURSOC - 年年收爆，要抽簽既，名額有限，建議NURSING 新生報，包左既會藉好有用。
中soc - 中文系必報，原因係往年都唔差 應用中文系同中文系都可以報。

興趣SOC就五花八門既，簡單D講就乜人都收，賣點就字面啦，識到同興趣既人。
但係真心想講，好多劣質既興趣SOC，唔好貪人多souvenir或者甜頭就落決定報。
劣質既唔開名喇，大家小心d，我就推介下幾個值得玩既︰
1. 扶青 - 扶輪青年服務團，nursing報唔到既可以報呢個，
因為往年多nursing人報。
呢個soc算係大soc黎，所以ocamp都唔會差，有保證，
參加者係乜人都有，校內校外人都有，可以比大家識人。
呢支soc會定期搞d岩青年玩既活動，
唔會話收完你會費之後呃鳩你。
不過自己衡量下啦，d活動都唔係個個岩玩 ，報之前睇清楚

2. 天文 - 天文就都係nursing人多，同扶青一樣，都係多nursing人報，可以一試。
佢年年都有搞聯校天文營，又係同扶青一樣可以識到校外人，
所以想識多d人都可以玩呢個camp。
會費印象中唔貴，所以相對上，搞活動方面呢枝soc係少d。

3. hiking - 鐘意運動，遠足大自然就參加呢個，佢有個joint-u wild camp幾值得玩，年年評價都唔錯。
hiking soc會費都唔會係呃人，成日搞行山，
山系男女有興趣都可以join。

講住咁多先，利申依屆冇上莊非打手既升year4既ou仔

終於有個詳細既reply

天文既活動一啲都唔少架，以下係天文學會新鮮出爐既活動概覽附帶靚靚ocamp poster ，（為免洗版我決定Po link）

鐘意社交活動既同學報扶青ocamp係一個幾好既選擇，天文同扶青都出名好多男神女神 ，天文學會既特色就係每年至少會有三個觀星營 ，唔洗玩完ocamp意猶未盡，星·影·行，試莊觀星營以及年度自家制既觀星營 ，鐘意訓係草地到望住灣仔西廣闊既星空，鐘意露營同三五知己吹水，鐘意接觸觀星文化既你，絕對係不二之選。

Gen nurs
諗住報nursoc ocamp 扶青就諗緊

Su14

我覺得可以報埋，因為聽講nursing好爆，萬一去唔到都仲有第二個camp多機會讀到nursing人

幾好喎 個扶青有機會去識啲其他學校既人 哩啲年代真係識人好過識字 而且我都聽師兄講參加大soc好啲 有保證 有啲收左你錢但好頹

我其實同你一樣 但真係驚nursing ocamp收爆哂人 所以諗住報多幾個保下底 扶青同天文都好似幾好 但係扶青我上去維基睇過 有啲義工性質 識女女都會加分
利申 nursing gen yr1

想問羽毛球有無soc可以參加，評價點樣？
想搵d共同興趣嘅朋友，
一齊打下羽毛球

羽soc 連莊員都未必識打羽毛球
你上instant 就知 瞬間講公大 fb

個個都話想識出面d 人, 又trans u 又剩

1. 真心講人地玩得joint u camp 都唔會係想識OU 既人

2. trans U 一年有幾多個?

3. retake / cc 入返其他大學既機會仲大

4. 個個話trans u 都三分鐘熱度

Nursing好貴又驚報唔到 考慮緊扶青+大O Nursing報左睇下中唔中

好彩巴打提起 好驚入左d 收左人錢之後又無野玩

我都係係隔離post聽返黎 有咩緊係要分享啦 邊個想做水魚

日本文化個ocamp 好唔好玩？有啲興趣

準

準鯨魚生
聽聞報ocamp都唔平
惟有14號去睇下
扶青好似幾正 希望唔好太貴啦
天文就…聽講ocamp唔係講天文野 諗緊報唔報

利申:準動畫yr1 唔係好中意觀星

都係個句 OU全部soc都係正氣 所以講ocamp唔係天文就係扶青

講左咁耐聽都未聽過

小毒毒行幾步想死唔好話行山

日化上兩年都唔差嘅 今年就唔知
不過日化多厹係常識黎

saba同ssmm邊個ocamp好D

上年玩過扶青Ocamp 真心勁伏 勁少Nursing人

不過佢地今年上莊既一半以上都係讀nursing
天文、電影都係

不過自己留意返啦 扶青好似係同電影撞左期
如果想報既就考慮下邊個適合自己興趣

我都係mental nurse呀
nursing camp就一定報，但唔知再報d咩其他camp好

玩咩？見佢同天文大半支莊都nursing人
反而睇中soc就真係唔見有

想問其實電影d飛會唔會好難攞嫁？

唔會既，但佢次次都係開場前六七個鐘先係ig出post話有飛，所以唔一定得閒去到睇

想知中soc ocamp 收幾多人到

頂 開心左一秒甘姐係join泥都無乜用?

日化厹落左莊啦

Pish
Nursing同事記得填google form

同學仔 你讀咩科就梗係玩咩ocamp拉
如果同學仔你係讀js9220會計既話
就梗係玩番會計人既camp

我入左General Nurse呀😍
好想入nursing ocamp
不過聽個師姐講上年佢地搞得一般般🤢
但始終都係自己嗰科嘅ocamp點都會試下報嘅😪
希望今年好玩d啦
扶青聽聞好似不錯都幾想玩埋🤔
但係係米真係咁多nursing人玩先
係就去馬喇🤤

但我係management

如果係商科既話 好多商科都會一齊上堂個啲 同埋會計既ocamp都會有其他商科既人玩 識多啲唔同科既人對自己都有好處既

雖然唔係nursing人
都有d想去扶青
但好多fd都叫我去天文
問左d人好似兩個重疊左
有無興趣去晒兩個

上網做過research好似天文 扶青都幾正 都有啲心郁郁
聽上年玩過天文師兄講 天文sell開warm 有少少天文野 但唔係好學術類咁
重點啲女幾正 睇IG今年啲女都唔差
扶青就上年玩得幾yo咁

不過study leave返得唔多工 諗住玩一個就算
好似天文性價比最高 500蚊 又火又水咁

有冇咩ocamp多女
想john

同學仔你好阿🤤
無錯阿，今年天文同扶青ocamp係撞左半日。
同學可以自己衡量番自己想唔想玩足五日四夜，同埋可能會miss左少少同某一邊Omate相處既時間喇。☺️
天文係OU既有愛之家👨‍👩‍👧‍👦👨‍👩‍👧‍👦，如果同學決定要報哂兩個ocamp，天文學會都會為你做最好既安排等你可以享受哂兩個ocamp。😇

睇黎大家深宵都比較多迷思😂。
天文ocamp 真係幾warm既🤤，我自己有上年都有玩天文ocamp，同Omate爸媽關係都Keep得長久☺️，雖然唔係個個都同科，但過左一年去到依家都時不時會出黎打下邊爐，碌下拎，打下桌球咁。

Tgt

Ssmm

又係你啊ching

但我已經yr4

Management既話就去ssmm啦

你報左就會收

扶青同天文又sell warm 明明就yo嘅

巴打我暑假都係番U記
但天文$500 少左一日Oday 之後d活動又無扶青咁多
可似無咁化算 如果成年我都想有野玩下 扶青可似坻好多 同埋睇佢FB上年ocamp勁多女 點睇

見大家講左咁耐扶青 其實扶青係咩黎

玩五日四夜會唔會死架😂😂😂聽人講ocamp真係玩到唔使訓🤢
天文就不了🤔喺中學玩天文學會嘅人都係摺摺子😂再唔係就係毒L聽聞上到U d 天文soc同中學無乜分別☠️☠️☠️
上到大學唔想自己再咁毒🤦‍♀️
都係見扶青喺中學無聽過諗住上到嚟試下新野先考慮下😈
不過話曬都係考完DSE之後辛辛苦苦搵番嚟嘅血汗錢都係諗清楚先好💀

扶青全名係扶輪青年服務團，係都會扶輪社下既青年團體。好多國家城市都會有扶青團，香港每一間大專院校都有，而佢地之間亦會搞好多活動，因為扶青除左對校內之外，都好重視對外，所以佢地有好多joint u活動，佢地joint u活動應該係全校最多。例如有聯校Christmas Ball，聯校high table dinner，連ocamp組爸媽都有好多外校人。
而扶青同其他soc既不同之處係佢強調四大範疇，包括 團務服務，社區服務，國際服務同專業發展。團務服務簡單嚟講即係搞活動俾會員玩，例如onight等。社區服務即係去做下義工幫下人/動物。國際服務即係去第二啲國家做義工服務。專業發展即係搞活動幫parti了解其他行業，搵下新出路。
因為扶青有四大範疇，所以佢地多其他soc十幾個活動，可以keep住識新朋友，又學多啲野。唔會搞完ocamp就算，parti可以繼續透過活動見到面keep到關係。

但我係Non hon既 好似冇咩點見到同科既人咁

多謝你咁詳細介紹
好似又幾多活動咁喎 搞到我又心思思想報

去自己科ocamp就一定會識返自己科既人，實冇死，eg. Ssmm，真係可以識gpmates。咩商科人都收既ssba就大soc資源多，比較揼本，就真係咩人都識下，但同ocamp嗰組既關係就唔一定會keep得長，但真心係可以搵到一齊上堂既伙伴 (利申:係ssba camp識到好朋友
其實全部商科soc都唔錯，真係睇你想要咩

終於知扶青全名係咩了

係丫 參加扶青一定好啱依位同學仔 扶青ocamp吾單只組爸媽黎黎自其他u之外 仲會搞joint high table dinner 同埋joint u Christmas ball 仲有聯校camp添 包你一定識到外校 我上年淨讀nursing 淨係參加左扶青同nurosc nurosc有幸抽中 但扶青一組12個 都有5個黎自nursing 吾怕識吾到nursing人 佢地camp chur得黎較其他camp輕鬆 包你可以再玩埋nursoc其他soc 都仲掂
Warm到你中暑都仲得 上年紅hse有組firm到一齊去左大阪滑雪 Re U Re camp成班omate firm去旅行呢d唔係真心朋友係咩

如果你吾係淨想識外校想做下義工 佢地扶青今年有動物義工同埋同惜食堂進行左合作嘅派飯義工啦 佢地嘅範圍仲吾單只係香港 今年仲有去柬埔寨同長沙trip
扶青仲係校内整左好多聯soc onight 畀你地瘋狂reu 又有手作香水班啦塔羅活動仲有聯合shiseido嘅化妝班
勁多活動畀你揀 參加扶青ocamp做埋會員 會有優先機會參加仲有會員價添呀
Google form:
Ig page:
申利:真。打手

因為我嗰陣又係乜都唔知，其實連regday要做乜都唔知，所以就上水解答下大家既疑慮
如果想報扶青ocamp既話，link如下:

入U還掂時間Free d 全年多d野玩 ReU 去下聯U camp 唔想咁摺
真心Firm到一齊去旅行？ 我都想揾個fd去但中同又唔太好呢尾
雖然係打手post但對個咩塔羅班有d興趣 有無得講多少少？

Ching 個個soc都有摺人同毒人唔係剩係得天文先有嘅
如果你真係咁yo咁想識人就玩扶青囉，天文都有jointU活動不過就好少，扶青每年就有好多唔同嘅活動校內校外都有，上年玩左天文 扶青 同 nurso ocamp 個人嚟講就最鍾意扶青個ocamp，佢地係搞house形式嘅，d house cap 同爸媽都好正warm得嚟又夠yo，d game仲好少同其他soc撞，真心幾高質，我嗰組計埋我有4個讀nursing嘅人，由開學到而加上堂都係同佢地坐，我個爸媽仲成日約我地出嚟re-u，無後悔過報扶青ocamp‼️
一生人得呢個機會比你玩ocamp架炸自己諗清楚啦

D人唔係話OU無交流團架咩😂點解扶青有國際服務嘅🤔夠竟有定冇架？好想參加交流團

今年個塔羅活動全部同學仔都可以參加架(扶青會員免費同有優先權) 佢地邀請左個專業塔羅師 黎搞活動 上過TVB fb成日有星座運勢睇 個活動仲有機會免費塔羅占卜 平時占卜15分鐘都300蚊架 大家有咩難題都可以問下佢 仲會教下你點玩下塔羅牌

下 OU應該唔會一個交流團都無話？
👅共團都無咁on9? 但個人唔中意洗腦團 如個扶青有得去下其他地方都唔差
想問仲有無其他soc係有交流團嫁？

真咩 天文係幾多U都係好大soc黎喎
利申 家姐前兩年係City玩天文 City四大soc黎
天文點會摺

睇黎同學對於天文既誤解都深🤔
其實同學隨便係Youtube到search 城大天文或者理大天文都可以知道天文既學會文化係幾咁warm幾咁開心😇
如果想了解番OU天文既Ocamp情況，都可以上OU天文既FaceBook Page到睇番。🙆‍♂️
OU每個學會既屆數都唔多，個文化未必好深入，但絕對唔會係毒摺學會😭。

對於玩五日四夜Ocamp，我都可以分享少少。
我上年都係天文Ocamp接住落NursingOcamp玩五日四夜🤓，當時既莊員都好好咁安排左GoGoVan送我地番OU。我自己覺得連續Chur雖然辛苦，但係真係好開心，而且唔係人人都有機會玩到五日四夜Camp🤤，係一種幾特別既體驗😇。

我有聽過😂格離house有組好似叫野紅茄佢地一月term break一齊去大阪，見到佢地ig d相真係好誇張！等我都約我嗰組去旅行先😎

其實人地HKU CU個 d仲chur 8日7夜都有
如果有gogo van送 我會想玩埋天文

OU係有交流團既，但好似都係返大陸，得一兩個去英國etc.
扶青嗰個係自己搞既，上年去左斯里蘭卡救救大笨象，今年將會去柬埔寨

商科同學仔有tg group拉
快啲join拉 我地入面有商科人可以解答大家既問題架

但係日化今年好摺 摺到連上莊都唔睇好 可以慳錢報其他好過

只要到時你行嚟我哋個中文學會個booth，話係大娜娜介紹嚟，咁我哋就會mark 底一定收你。

傳統上中文學會年年都會搞交流團，如果係同學校sao 搞仲有機會係免費。但唔瞞你，都係返大陸七日遊咁架啦。

好難得有econ人
我都係Econ，不過係year 3

收皮啦扶青 上年扶青個camp根本完全冇氣氛 格硬要整house制 但個campsite又細到仆街 根本大伏
Regday仲要著住件紅色衫搶人 soc界紅衫雞 伏d freshmen入ocamp 真係不可一不再
扶青臭朵根本全ou都知 d打手唔好再自high

下 長洲白普理都叫細？之前中學有活動去包營成半個山咁大行都行撚死wo
同學你有無去過嫁

btw唔知咩係house制

以我記憶長洲白普理最大 之後咩明輝家輝愛輝仲細d

就算扶青幾好玩都唔會吹奏到咁掛
我自己就覺得玩ocamp還玩ocamp
就算你全年活動有幾多都勢係假
個ocamp都唔一定好玩
之前聽OU師兄講filmsoc又有戲飛派
Ocamp岀曬名warm
天文就整體顏值高 又話多女
好似話個個組媽都幾靚

利申: 今年 jupas 入9015